19465 恒指滙豐八乙購D，大家應該趁低吸納

恆指Call輪
依家價格0.01，恒指持續向上，短期內19465必然升多幾個位。
依家趁0.01入定d貨仔，跟本唔會蝕，唔好彩就和，好命可以執1萬幾千。

最後個衰莊唔收，本金蒸發

呢d輪起碼唔會被打靶

行使價30738
97日到期

不如玩期權重公平
輪個莊可能唔撚開價。食價
long call 12月 30000期權都做到你想要嘅效果

依家巳升到0.012，升幅係20%
即係1皮可執2千

買到放唔到 想呃人出貨?

做人做狗，自己決定

輪商上連登宣傳?

關你關sir事？

問吓啫
咁大反應
好心改吓啲sell屎tone先啦
的確輪商係食價
識玩期權就知輪係雞係公廁

樓主之前輸左幾多

趁0.01入貨
想賣都賣唔到呀
3個月內升唔夠4000點就變廢紙

就當你輪到價升3倍
但同樣嘅期權就8倍都得
期權一入價內就逐點同你計
最均真
買輪做乜?

係唔會打靶呀
但出到貨先算啦

出唔到貨呃傻仔買
食屎啦傻鳩

個市價係0.012
但極少買盤得0.011甚至0.010先有人接
呃啲未玩過嘅人入場呀？

本身都唔想倒你米
不過你既然睇得起我就講多兩句啦

垃圾輪